export let info = [
  {
    one: {
      head: "الأهلي",
      questions: {
        one: {
          question: "كم هدف سجله الأهلي في مرمي ريال مدريد",
          answer: "هدفين ، صنداي و علي معلول"
        },
        two: {
          question: "في اي عام حصل الأهلي علي أول بطولة لدوري أبطال إفريقيا",
          answer: "عام ١٩٨٢"
        },
        three: {
          question: "من هو أكثر لاعب سجل أهداف في مباراة واحده",
          answer: "صالح سليم حيث سجل ٧ اهداف امام الاسماعيلي في المباراة التي انتهت ٨/٠ للأهلي"
        },
        four: {
          question: "ما هي اول بطولة حصل عليها الأهلي في تاريخه و في أي عام كانت",
          answer: "كاس السلطان حسين عام ١٩٢٣ ضد فريق دراجونز البريطاني"
        }
      }
    },

    two: {
      head: "الدوري الإسباني",
      questions: {
        one: {
          question: "ما اسم المباراة التي حازت على أعلى نسبة مشاهدة في دوري كرة القدم بإسبانيا",
          answer: "مباراة الكلاسيكو (بين نادي برشلونة ونادي ريال مدريد)"
        },
        two: {
          question: "من هي الفرق التي لم تهبط أبدًا من الدوري الإسباني",
          answer: "أتلتيك بيلباو، ريال مدريد، برشلونة"
        },
        three: {
          question: "ما هو اسم الفريق الذي فاز بأول لقب في الدوري الإسباني في الألفية الجديدة",
          answer: "ديبورتيفو لاكورونيا"
        },
        four: {
          question: "ما اسم المدرب الأكثر فوزًا ببطولات دوري كرة القدم بإسبانيا",
          answer: "ميغيل مونيوز"

        }
      }
    },

    three: {
      head: "كأس العالم",
      questions: {
        one: {
          question: "من سجل هدف البرازيل في الهزيمة 7-1 أمام ألمانيا في 2014",
          answer: "أوسكار"
        },
        two: {
          question: "من سجل ركلة الجزاء الفائزة لإيطاليا في نهائي كأس العالم 2006",
          answer: "فابيو جروسو"
        },
        three: {
          question: "من فاز بجائزة أفضل لاعب شاب في 2014",
          answer: "بول بوجبا"
        },
        four: {
          question: "من هم افضل هدافين في كاس العالم ١٩٩٤",
          answer: "خريستو ستويتشكوف و أوليغ سالينكو (٦ اهداف)"
        }
      }
    },

    four: {
      head: "ميسي",
      questions: {
        one: {
          question: "في اي عام فاز ميسي بالكرة الذهبية للمرة الأولي",
          answer: "عام ٢٠٠٩"
        },
        two: {
          question: "ضد أي فريق سجل ميسي ٥ اهداف في مباراة واحدة",
          answer: "باير ليفركوزن في 2012"
        },
        three: {
          question: "أول مباراة ليونيل ميسي في دوري أبطال أوروبا كانت ضد أي فريق؟",
          answer: "شاختار دونيتسك"
        },
        four: {
          question: "سجل ليونيل ميسي أول هدف له مع برشلونة في 1 مايو 2005 ضد أي فريق؟",
          answer: "الباسيتي"
        }
      }
    }

  },



  {
    one: {
      head: "الدوري المصري",
      questions: {
        one: {
          question: "من اول فريق حصل علي الدوري المصري في التاريخ",
          answer: "الأهلي"
        },
        two: {
          question: "من الهداف التاريخي للدوري المصري",
          answer: "حسن الشاذلي"
        },
        three: {
          question: "من اكثر فريق هبط في الدوري المصري",
          answer: "المنصورة"
        },
        four: {
          question: "كم عدد اهداف عماد متعب مع الأهلي في الدوري",
          answer: "٧٥ هدف"
        }
      }
    },

    two: {
      head: "مانشستر يونايتد",
      questions: {
        one: {
          question: "متي آخر مره حصل فيها مانشستر يونايتد علي الدوري الإنجليزي ",
          answer: "عام ٢٠١٢"
        },
        two: {
          question: "واين روني هو الهداف التاريخي لمانشستر يونايتد. كم يبلغ عدد أهدافه؟",
          answer: "٢٥٠ هدف"
        },
        three: {
          question: "من هو صاحب هدف فوز مانشستر يونايتد بلقب مونديال الأندية 2008؟",
          answer: "واين روني"
        },
        four: {
          question: "حقق مانشستر يونايتد الفوز بنتيجة ٩/٠ في عام ١٩٩٥ في الدوري الانجليزي ، من كان طرف المباراة الآخر",
          answer: "إبسويتش تاون"
        }
      }
    },

    three: {
      head: "كرستيانو رونالدو",
      questions: {
        one: {
          question: "عدد اهداف كريستيانو في نهائيات دوري الابطال",
          answer: "٤ اهداف"
        },
        two: {
          question: "ماهو اول رقم ارتداه رونالدو مع الانديه",
          answer: "رقم ٢٨"
        },
        three: {
          question: "من هو اكثر فريق سجل ضده كريستيانو",
          answer: "اشبيليه"

        },
        four: {
          question: "عدد اهداف رونالدو مع اليوفي في الدوري",
          answer: "٨١ هدف"
        }
      }
    },

    four: {
      head: "دوري ابطال اوروبا",
      questions: {
        one: {
          question: "من سجل هدف الفوز في نهائي عام ٢٠٢٠",
          answer: "كنجسلي كومان"
        },
        two: {
          question: "من اهدر ركلة الترجيح الاخيره لاتلتيكو مدريد امام ريال مدريد عام ٢٠١٦",
          answer: "خوان فران"
        },
        three: {
          question: "كم عدد اهداف ميسي في دوري ابطال اوروبا",
          answer: "١٢٩ هدف"
        },
        four: {
          question: "من كان طرفي اول نهائي لدوري الابطال",
          answer: "ريال مدريد و ستاد رين"
        }
      }
    }
  },


  // Add more groups as needed
];